$6000-$7000蚊 嘅ukelele有冇推薦

$ 3000-5000都想知 有冇高手研究開